今次搞到咁大唯一原因

糾察長郭紹傑係日本

大將軍吳文遠係監倉

銃戰部回緊氣

唔知好事定壞事

糾察隊員鄺仔變左領袖

收皮啦吳文遠都周圍走
守護神基基果日佢幫長毛開live

郭生好似就黎判

會唔會順手申請政治庇護架